［增肥撚］點解我咁都增唔到肥

男 29歲 162cm 107磅

早餐
一係m記魚飽餐飲可樂
一係唔食（午餐會補返）

午餐
通常去茶記/大家樂/太興嗌碟頭飯
有時食鐵板餐 野飲一定奶茶多奶
有時唔食（晚餐會補返）

晚餐
多數屋企食 咩都有d咁啦
平均一個禮拜一次邊爐/放題 食ok多野
盡量食110%飽

平時會飲下天仁奶茶/食下糖同朱古力
同事請食野都會食哂
最近仲聽朋友講買左兩個5kg啞鈴
日日舉 都舉到十幾下

但都唔覺有長肉

私人送三十磅俾你

咪挽啦

唔使搞咁多，一日做一下掌上壓就ok

我食貢多野都增唔到肥
其實係咪運動量太大 咁應該停玩啞鈴

5kg

YES 一日舉一下夠了 10幾下太多了 會減得好勁

太重舉唔起ar

162 .......... 肥定瘦都冇所謂了⋯⋯

典解貢講

起連登矮同樣衰一樣咁大罪

唔算矮啦我高我妹同老豆ok多

..........假膠？
你妹同老豆150？
仆街笑左

五十步笑百步？

搭多10kg脂肪比你

比左你 我身材就完美

免費比10kg你又點話

全部垃圾食物

5kg啞鈴 十幾下

48歲老處女

友人B

做下gym，係做重d，真係負重果隻，食多幾餐，小食多餐，垃圾食物就算吧

心臟病，糖尿病 同磅數無直接關係

唔好食太多油
太油膩會阻礙吸收
多食瘦肉雞肉 多食菜 carbo 平時咁就得
餐與餐中間飲weight gainer
我以前180cm 60kg
一日三餐有肉多菜 加間唔中有食小食
餐與餐 或者宵夜飲weight gainer
一日兩個標準杯 而家有75kg
不過冇做gym 得d 肥肉

5kg太多啦，平時舉開2kg
一個月大隻咗10磅

Weight gainer好甜